[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (344)

快

Liverpool～～

慢

ys sir

LM

2c

比d 新意得唔得

受半一 我老母都識買

一上水就jer撚住曬 屌你

咁叫你老母出黎教我買ok?

主fg, all in

講下笑 得唔得先

直頭係沁辱

屌嬲左

想幫樓主戎賭

7.5b

贏到上樓我就會戒架啦

容易收傷的男人

客隊

入波未

3c

安治

客fg

岩呀

All in左和 千奇唔好入波

半客

有冇人買左7.5角大？

。。。

冰封角球俠召喚

all左安活

半和 cashed

5mins頂住

不了

10min喎清

Gel

究整悶波

咁快gel

Any same road? Half wo

真係唔撚識入球

岩岩差啲入

35分鐘喎你叫個陣。

4c

我都係

7.5b個啲手足fatfat了

5c

半5全6

反手gel我真係屌你老母

不了，角大

乜撚野波黎

買左1.5B 針

俄假角大派錢

點半角 細細大

已all主fg 今次仆街啦

開7.5笑死

半場就要頂

踢球者成日唔刷角

即場有bug 無入球2.52 波強0：0 2.62

所以咪細

無即場不了 9.5危危地

無買

即係有波入

半和手足geled?

即場 大波 波ng

派錢波

7.5都買S 頂都頂撚死啦 反手GEL

突然間很寂寞
應該係....

夠鐘打丁了？

Lm

無敵了

有無水

買7.5s頂90分鐘 比錢買難受

打丁射水

有冇link睇？

yes on99

L你老母 M你老母

係勁🌸

死肥仔收聲啦🙄😒

😳😳😳原來表情有得大粒

咪jer我sp西面妹🚬

原來西面係肥仔

不過我鐘意

BMI 2X 佢屈9我

安治fg

快撚D走

主入未？

同自sir同路

安治fake

fake goal 1:0

入左啦屌

Molamola

Jump左幾日，有無水

屌fake

主入未?

聽講中網側
球探on99

主入未

球探仲敏感過我條女個閪

可以大手入客隊fg

有女

仲要試過中網側

主隊喇喇聲比一球先啦

屌你老母咩女

6c jump

班撚樣哂機會哂到

7c

半5全7 ok？

贏大錢

0.5/1 b

屌你老母 中柱

安治快入啦

暫時睇好
1860 0/-0.5
梅斯 -0.5/-1
今日要破燈

岩岩發夢 有場波膽 有無人要

7.5s jump

參考下對家先

玩呢條

保特陳晚勁到

小喬 幾時派

不嬲都勁似你

我黑

不過自己輸錢

同路

Jump

集氣屌到安治入波

你即場都應該執唔少

20上2500第一口

屌你班仆街安治球員，波係要黎入架，唔係要黎妹架，麻煩你哋搵個位靚啲起腳大力啲，入幾粒先啦仆街

Allin左無入球炒左

唔驚心臟病買無入球算啦

依場仲有幾耐？

入波啦

今晚贏返啦

刷多角

快入啦

唔係8角都無阿

安治入佢老母

我

妹下妹下咁想點撚樣

G持

主隊入未

安治班友射準少少ok?

中龍未

呢場一定唔會0:0嫁啦

13射1中 我用j射都準過佢

入波呀安治屌你老母

365睇10射0中

安治D埋門

屌你老母安治入波呀

寂寞之王者
凱沙羅頓[0]

我都識入啦

1860 果場有2粒就收半大全大

有無人買左0:0波蛋

7.5細頂住

主場都入唔到波

我有點不祥預感

1860

布倫gg

感覺到我好似要戒賭

叫糊啦

海登

4.9倍

布倫唔cup就無得升班lu

快撚到

海登1-0

頂到心臟病

快啲入喇

入未啊屌

布倫廢到咁

可以大手入0.5/1大了

追和反cup

2分鐘就要叫CUP

被屌打

好彩

請安治即刻同我屌一球先

布倫快手cup

goalllllllllllllllllllll

1-0

安治1-0

要幾垃圾先會買布倫 買左

安治GOALLLLLLLLLLLLLL

開波前1分鐘先買昨布倫

GOALLLLL

Yes

gooooooooooooooooooooooooal

Goallllllll

1:0

7.5細等爆

屌足80分鐘先入

Ko

破燈第一擊 安治

刷多c啦屌，反手gel個條仆街真係

一屌即入,好似有D運仔

布狗 屌你全家

終於入

入得好

咩事

4倍幾 個0.75大 真係爽到

買完唔夠一分鐘入波

Goal!!!!
頂實

安治入完到布倫cup

中蛇仲有冇

一腳射穿4個 雖然射得柒柒地

8c

屌完安治又要屌布倫

頂撚住

安治Goal!!!

好彩買唔切德乙...痴撚線

唉屌

主窄窄地⋯

再一次證明 德國波比狗賭

-2c

！！！！！！！！！！！！！！

1860可唔可以入波

封撚夠未

封到咩都買唔到

9c

-1c

個角球開左幾分鐘仲封

好耐未TRY過綠字

補都唔撚比我補

屌你封到開埋下一個

8.5買左5分鐘

安 4.65倍

有冇咁驚輸,封住唔比人買

下一場梅斯

角球封撚完未屌你老母死狗會

個9.5由上個角封撚到而家

9c 了 點買

我安好波

好耐無見高sir

凱沙比人屌但走地平手仲係無事係咩玩法

2.2封到2.9

劇本早已定

光總又贏

嚇死寶寶

55

1860做乜唔刷角

應該一個反擊就0-1

1860上呀

安治唔洗jump啦

布倫快cup

1860 Fg

比多角黎

上呀

安治成隊都發緊夢

10c

凱沙開大未呀

保特又中

點解狗會整係睇到凱沙果場

差1角收3注plz

我輸晒3注....

海登咸咁搏為乜

角球旗

10!

快啦1860

最好11

咁都冇角

布倫

CASHED

安治 cashed

10c完好波

ft 1:0, 10c

買左10蚊波膽 戶口冇錢

今晚安特波膽1:0

Gun

屌完安治而家就開始屌布倫

法甲好想買客fg

超重心 可重注

凱沙岩岩遠射差d

1:0波膽

有無識玩大波既ching

Cash

水呢

光蛇之後要咩

我我我

杜亞斯半大派錢？

之後要我

法乙好想買

邊場

有無人要梅斯

1860
布倫

Red star

同問

布撚

要咗
利申燈

唔好咁啦

梅斯啦 輸左唔好屌我

今晚多仔大家點睇
個人認為波膽3:1

梅斯半大有無

角細

Ok

輸左屌豉油

怒屌

求你要中

依場硬係覺得和

屌 慢了

希望我錯

即場主勝咪得半一盤黎

1:1

布倫11

布撚布撚布撚

買了客

快cup

布撚加油

凱沙仲未入

頭b

似下角先入

落得咁勁 信佢一次

1860快入

布倫cup佢老母

半身一球盤？

布倫快大炒客隊

1860 2c

CUP佢老母

入2球等我輸半算

超撚7重心 客fg 輸左屌豉油
跟50蚊好

角大同入球大 揀左角大

不過串左1860

梅斯半一太高水
贏唔到兩球

屌你1860梅斯入未

Cup佢老母

梅斯2c

我1860角細串凱沙大波

知道點買了

又封角..

琴晚阿積士都2-0到

第一次認同你

馬會肯開返盆未？

依場角落翻2倍補個和算咁快2角

球證好似想幫凱沙

光總雷左你

點解少左嘅？

戒啦

佢有即場緊係買即場
我都未入

馬會派錯 打電話追究返

咪賭啦

開一球 邊有計少你

0.5 大 中
$4.1 x$5 =$20.5

1大 走盤
俾番$5 你

所以加埋25.5

幾時入叫聲

你唔係唔知要收一半手續費下話

hi高蛇

其實係輸到得返20蚊 我都唔想賭
想贏返輸個啲咋

今晚bvb

係，唔係點叫狗會

巴斯蒂亞 反底

第一隊入球

又同路

gun

1860 3c

凱沙 86 快入

波膽2:0 all in
利申：睇左戲本

加個布倫

半和聯

半和聯開全主ok?

同路
呢場梅斯有暗湧

等緊梅斯入球大高水
呢場起碼有兩球

半場入哂ok?

收錢的💰

馬賽轉左平半

梅斯唔上1.8買唔落手

梅係紅定藍？

梅入未？

入

FAKE

越位

fake完到對家入?

停咗受注

第一日踢波呀？仲越位

喜歡你待我薄情 喜歡你為人冷酷

梅斯FG係抵屌的

上1.8未

唔好真係對家入

買咗半主丫

半場2:1 19倍 布倫差少少 希望下半場開2:1 有7倍

梅斯3c

奧斯今晚打唔打龍?

入球大直接落1.5喎

大家係時侯睇定出手

星期日派你

主隊係咪開始唔夠體能

留番d本玩多仔先 感覺會不斷買下一隊入球

今日幾靜
０３４５場西甲半大各位點睇

凱沙

奧巴美揚唔知會唔會出

屌你又0:0 全場？

比勒10

感覺上唔係

唉 唔撚睇啦 訓

中左派羚b

比垃圾two more

荷乙買邊場半大好

我呢

梅斯入未

Nac

lm

幸運薜達

後生d咪又係閪 以後叫佢地老閪士 幼閪士

安曼 但低水

1

1860 jump duc

半和

唔入波叫乜自己做慕尼黑 垃圾德國種

買黎過下癮算

追和啦屌

點解尼姆會受讓

布倫無角

梅斯唉

1860 5c

法乙大家揀邊場大波呢

1860 6c

Goallllll 1:0

布倫比角啦

7個人係禁區都頂得入

阿爾梅城

1860 fake c?定係我個網唔準
仲係4個

6c la

凱沙朋友隊

入多粒穩陣

要場冷既

凱沙我要角同入波唔該

布撚輸12m

我留意左1個月
兩隊阿些好興半大同半場贏波

屌你布倫

唉 場4X5凍過水

踢球禁屌

恭喜你啦布倫 害我輸1/17本

又俾12m迫害

留名等派

馬賽又轉返盤?

布倫夠薑3:2

有無人派我 想起g

布倫刷角追啦

凱沙角同入波

比垃圾2:0

完 2:0

2-0

凱沙真係柒到

海登頂住

1860入多球穩陣

芬洛

比垃圾goal!!!!!one more

梅斯 1:0

祝願布撚狗閪一世冇得升班

除非反cup 2:2

22

2:2

2-2

布撚2-2,快cup

1860 12m

梅斯 再入

1860梅斯頂撚住
梅斯咁叻仔畀多粒

Goalllllllllll

1860 2:0

凱沙麻煩你整多2角等我收翻本

1860 2-0

1860 20

布撚反cup未

梅c goal

梅斯繼續

西子有咩心水

比垃圾凱沙入多球please

安慢1:0

布撚反cup啊

奧c又輸

原來我又成功燈左凱沙

唔反點升班呀布撚瑞閪

凱沙追和唔該

梅斯第一球烏龜黎

出水啦

比斯特goal

好撚好笑 想踢出 彈入龍

梅斯5c

凱沙追和是夢嗎?

是

凱沙 比多角 3串1起機

入啦布撚

布撚角呀

德乙每場整多球開大

海登咸班友阻人升班

阿梅求你半大

布撚 入多粒 凱沙一角

點睇3:45 西甲？

布撚停 凱沙刷一 plz

布倫刷多角啦

問半大位巴打 有無跟我幸運半大？

布倫贏未

主

芬洛-1

凱沙半0全3是夢嗎

黑b

我揀半大

每星期只賭荷月半大都發

布撚求下你

凱沙整多一角pls

芬洛goal

10

海登咸角細頂實

布撚唔cup你10年都升唔到班

有冇水 上次靠你用200起到3k now

終於10c

拉斯彭馬斯

睇死梅斯1:0收工

求你海登咸頂實

安曼是但搵人入多粒啦屌

派我先

進攻好有威脅 希望完場入多粒

頂實角細

No all in左芬洛-1 now比人cup左

皇恩浩蕩 頂實角細

靴蒙特又輸

杜亞斯 Psv gfco

布格爾GOAL

屌你老母

布倫10角

芬洛1-2

布倫入啦屌你老母

布倫入多粒

3:2喇

我條7倍角球啊 唔頂埋佢

我求撚下你布倫入多粒好無

Psv輕鬆半大

布撚我依世都買你

布倫 絕殺

絕殺!!!!

goallllll

3-2

Goal! 布倫3:2

1860 2-1

屌你!!!!做得好

我依世都長追你

絕殺

布倫手足

絕殺ho ball

布撚好波

即刻完場唔該

真係3:2

同我發夢既野一樣 都係開讓和 但估唔到係3:2

燕豪芬青年隊2-0

爆我一角

⼁
咁都收翻本

假到咁有3:2

入波真係要屌

好波反cup成功

喊出黎

高水

迪加千奇唔好輸

有人派嗎

布倫斯反cup 開心子

布撚快完場

e3場就輸凱沙 9.5細守唔住 可惜

斷左關垃圾凱沙

梅斯6c

布倫我愛你

牙油

係咪派me

仆街阿梅 入兩粒啦差你半大

係咪我問題，搵唔到1860場波既？？？

完左啦

有沒有哈特斯

梅斯大家可以all in 角大

芬洛-1win到聽日派u

梅斯入到粒啦屌

Ok 叫爆

多

一路都見唔到wo

打rank比人連雷三鋪 無森gay

啲青年隊真係要長追大

燕豪芬青年隊3-0

琴日比曼狗斷左我3x1 冇斷收3k

靠我狐羊返
對atm賤種隊easy win

阿梅半大派1個100 lm唔派

布倫好野

馬會app無哂啲波盤？？

迪加唔好輸波 你輸波我跳樓都唔掂

我不LM,快大波

馬會爆左廠

吃屎

多仔點

梅斯入多粒未?

Almost

迪加唔好輸波啊 你輸波我跳樓都唔掂

Huddersfield W
有冇人gun?

我都係用馬會app 乜9都冇

Nac半大叫糊

馬會角大仲未回水？

等佢派$買西甲

比C特2:0

Same road

阿梅半大到我攞屎扔豉油

Lm了

照要 有好過無

又話戒賭

維拉里爾 有平手盤買咁吸引

又話紅星跟左

泰斯達果場做咩？

巴打。。。我留你

仆街啦 仆街啦 迪加你仆街啦 無啦 乜都無啦

差安曼

Goal 派？

真係無賭 賭撚到灰🤕
職乞仲好 上黎9up

今晚6串7實力波 追數

梅入多球ok?

迪狗係乜鳩

斬得靚 角度差d

上面有講 真係唔買又中 dklm

自己都有買

我3串1凱沙2/2.5大x1860 small c x 比c特主win

加時先入

安曼入多粒未啊 洛達追和未啊 Nac 3:1未 我想綠字啊 屌

迪加反杯派1萬都得啊 同我反杯啊

荷月半大 單頭點都贏

NAC 1-1

屌啦串哂

Ok sara

派我

第一場多仔 希望你可以一洗頹風 洗心革面 踢好場波 大少對家

正氣多毛7

咁多場都可以買中場0:0

梳

多仔又失分

梅斯入多球喇

杜亞斯安曼半大
華域克半細 派100 5抽1

今場要大炒

今次有我份了

K

岩岩好

Gun左琴晚羅馬讓6球

派派派

灰唔賭訓

贏左lo咪

報咗名未

dllm 燕豪芬

泰斯達未開波？

紅星食撚屎

2-1 點羊

ok

差安曼有得派了

買盤

睇怕梅斯都係1:0完

派我再跟你

Me

Me買左主其他 讓6球

支持入波然後派手足

可惜

得翻10分鐘 半大啦阿梅屌

me

琴日里昂個龍好勁

支持

恩公 拉c

芬洛 咪撚開讓和

哈德

奧斯鐘意半細全大🙄

1比0夠晒
直屌主勝
不過都幫你屌多幾粒

杜亞斯半大cashed

安曼

華域頂實

多仔刷角

百年一遇黑名單深恩熟慮又一力作史無前例世紀超重心推介 恩高斯達特 第一隊入球

88

保特 -1

不如奧斯入 聽到快

多仔2c

阿梅比多粒啦仆街

屌 唔記得買多仔 以為3點9打

Call周星星入波先得

泰斯達果場做乜

有龍？

梅斯-1c

急不及待想派了
安曼奧斯

咁撚多波入

阿積士青年隊2-1

阿梅爾城1-1

保特派我

4條過關半大全大差阿梅...

係咪無開波

有屎食

阿梅半大 差安曼 4分鐘入波頂到而家 屌你老母

保特私食唔派 無fd做

咪cashed

嘩屌 好感動

我我

唔派無fd做

多 1:0

阿梅後來居上 安曼入未？

屌你

全大 plz

芬洛我屌你老母

榜首對榜尾

阿梅全大

差唔多全半大都簡中冇果場

過關 角球大細
3X1
星期五 2 1860慕尼黑 (主) 對 禾斯貝加踢球者 (客)
細 [9.5 個] @ 1.80
星期五 3 比勒費爾德 (主) 對 凱沙羅頓 (客)
細 [9.5 個] @ 1.72
星期五 4 布倫瑞克 (主) 對 海登咸 (客)
大 [9.5 個] @ 1.72 $500

$500.00

爆左一角 輸撚死人了

有冇人派我

保特扮睇唔到

哈德咩事

荷乙今輪全半大全大 唔知收幾多

全中派2個＄100

我都差海登咸一角

梅斯比多角

Ok[/quote我

聽日派黑名單 入500

不過多啱啱好似越位

我屌你 贏咁多唔派

但係球證睇唔到

600啦

我簡左4分鐘入波果隊仆街

法甲有種開多一角比我

Dllm 啜膠

唉 講經咩 下次唔幫你

星期三入波

咁貪心

派我即有

屌你秒入半細

絕交

第12場咁你都買客 冇話可說

梅斯 比多角

今晚贏埋先 屌亞冠輸咁多

一無留意芬洛
即刻和

梅c阿我屌你老母買左7.5大8.5細

你贏左好多晚啦 再唔派 就我跳

開8角

9.5s

贏左幾多晚ching

派一百黎救命OK?

咁都有

馬賽?

保特幾時找數比我

Goal 黑名單100

保特又贏

梅斯入多球啦

睇唔啱, cash埋梅斯訓
破燈日

8c ft

靴蒙特半場比人炒三粒，睇怕要全中都幾難

保特贏撚到跳

梅斯半格 8.5s

遲下到你 差落好多街數未派 個個叫我派 出水又無人跟 又叫我派

睇埋 保特黑名單會好d

9.5先岩

想要屎

布爾格俾人反屌三粒

垃撚圾 屌

豉油 唔好問保特為你做左d咩
要問你為左保特做左d咩

幾時到我?

西甲主fg 唔中再扔屎比豉油

扔咗先

一次過屙幾篤好啲

-,-

連光總都搶

多仔買左你4球大呀 入啦

唔睇好

Agger

講笑姐
半1/1.5大

馬賽 布爾格 一齊嬴派200

牙油 我上左A排

多仔x布里城x馬賽Gogogo

買左依條

Dllm 我就跌返c

買唔切

拉c goal

豬左啦喎

保特

我想含你條丁

拉斯GOAL

有兩篤屎

拉斯goal

有咩慘得過錯過保特ng

維拉幾時死

屌你老母刷緊牙無買

維拉無火 今晚又輸

又想燈

我諗著等佢高水d

保特又羊啦

1.9都唔入

夜了 係時候訓 聽朝智甲半大全大plz

睇場波都知

有 錯過幾次

星期三讓唔讓到架

得8分鐘

連雷丁都贏埋 賭下場

主場幾勁

頭先2.02

星期三屌你老母

都係唔貼飛了

Bb

Hi I'm back
買咩好

派me最好

布里斯托做咩中斷咗

恩公ng 多仔垃撚圾

下 斷左？

好似成個比賽停咗

多8.5角大

即場仲有兩倍 留明睇反cup

邊個燈走石周三

@保特

錫星期三麻煩你反cup
你差我一條3串1

都係唔買過關 買錯注到而加無贏過 只出心水算

人呢

世紀重心

馬賽被禁屌

咪搶1001

多仔停c pls

我搶1001

1001